《波叔出城2》成功偷怕朱利亞尼喺「女記者」面前撫摸下體

朱利安尼剛剛在被爆料在一個偷拍的畫面裡面

對新電影Borat裡面其中一個女演員 在她面前撫摸自己的生殖器

飾演Borat的 Sacha Baron Cohen衝進房間說 她已經15歲 對你來說太老了

朱利安尼當時報警但警方到場後沒發現犯罪事實

In the film, released on Friday, the former New York mayor and current personal attorney to Donald Trump is seen reaching into his trousers and apparently touching his genitals while reclining on a bed in the presence of the actor playing Borat’s daughter, who is posing as a TV journalist.

Following an obsequious interview for a fake conservative news programme, the pair retreat at her suggestion for a drink to the bedroom of a hotel suite, which is rigged with concealed cameras.

After she removes his microphone, Giuliani, 76, can be seen lying back on the bed, fiddling with his untucked shirt and reaching into his trousers. They are then interrupted by Borat who runs in and says: “She’s 15. She’s too old for you.”

Representatives for Giuliani have not replied to the Guardian’s requests for comment.

戲黎

左膠可能欣喜若狂表示捉到Trump陣營痛腳架

Borat 出名係令其他人真情流露
佢唔係畀份劇本人咁拍戲，係說服其他人喺一個安心嘅情況下露出馬腳

唔好踢爆啦
總之我登必勝

幾時捉秋生哥,佢刹左人整左人肉叉燒包丫.....

cls borat
之前令到一個律師大叫力架搞到佢無左份工

佢出左名出人show咁款

應該話成套戲得幾個人知道拍緊戲

民主黨真係出盡奶力

Borat 1 搞到終身唔比佢入境哈薩克

講到對家哈薩克係痴線國家咁樣看待

其實朱利安尼應該知道呢一個猶太人專登玩呢啲嘢做鳩你